揸住兩萬幾股2382！

未撚驚過

同路，內房股 gogogo

10萬股，點算好？